串完二哥猁未

串你咪串你囉死猁狗 黑哨左咁多場仲想拎冠

咸左

點呀lookman

人呢

蓋清小氣到

又有12m

真係好撚柒 d49000

串完六弟獌未

樓主勝利球迷黎 輸波就唔睇愛隊架喇
大家等曼聯贏波先再搵佢啦

咩叫曼迷？樓主話你聽咩叫曼迷

獌狗死晒

神犬

呢隻獌狗仔真係笑話嚟